「唔凖玩食物」痴線玩到麻油溝雪糕

韓風麻油雪糕

痴線會唔會真係有人買嫁

嘩 係喎係喎！

人地日本GOMAYA KUKI好多年前已經賣緊麻油加雪糕，仲要用九鬼麻油

每次去東京都會去原宿幫襯

韓風=炒風

真係好食？

自從有白飯味雪糕之後，我覺得無乜嘢係唔可能㗎喇

好食，我食過芝麻味最濃嘅雪糕

紫薯加芝士我就接受唔到

意大利一早有橄欖油/醋gelato

我果邊已經食緊白花油加雪糕

睇過日本人加鰻魚汁仲話好好食

我落緊雙飛人

我記得可以嗌雙球,另一邊係日式咖哩味

你問連登仔，日本啲屎都好食過人架啦

有啲日本醬油係可以配雪糕食，
如果想試下個感覺可以用香港買到嘅萬字醬油加雲呢拿雪糕
其實幾夾